悶到就黎死

屌你老母

有女就收皮喇

佢訓左

肚餓

學習普通話

你收左皮未

我有2條女 要收2次

玩返佢

你條女好靚

我屌過

溝到女未

要慣啊

我唔識欣賞